---
title: Day 1!
date: 2017-09-4
---
Vandaag is het begin van het project, het groupje en ik hebben besloten om te beginnen met het onderzoek naar de USER. Dit doen Rui en ik samen terweil de rest zich bezig houdt met concepten bedenken. Het onderzoek leid ik omdat mij voor opleiding vrijwel alleen maar onderzoeken is.
Ook is er een dropbox gemaakt voor heel het team waar we allemaal ons gemaakte werk in kwijt kunnen.Oo moeten we allemaal 1 concept maken zodat we een afval schema kunnen maken.
